認真 其實做愛女人一定爽過男人 因為男人打飛機肯定仲爽過屌閪

男人打飛機會就返個力度
基本上長期處於極high嘅狀態
但做愛要用大量體力+一係好緊一係好鬆
無咩變化
隻手就做到咁嘅效果
女人自插極都唔會有俾男人抽插嗰種速度+快感
屌閪爽純粹係因為可以喺嗰一刻佔有條女成個body
同埋見到條女俾自己屌個樣/叫聲
係心靈嘅爽
但肉體上一定無打飛機咁爽
絲打們你可能唔信
同我扑一次你就知
tg：linjaihave1cmdick

打飛機都話爽, 俾我篤下你屎忽仲得了？

巴受唔受

個頭跌左落屎坑？

Lm待笑

我係琪琪 同我拍拖ok?

其實有必要咁追擊人咩

痴撚線做乜鳩

月月水

型撚到 受

可以一試

我男朋友逼我做1
騎住我 佢又唔知自己又高又大隻

毒撚有得選

派咩膠？
唔信就同我扑一次

正 屌佢個眼

我係雞係公廁 好

無人理

唔一定係女人爽啲
畀男人屌其實幾爽

總之俾人屌就係爽
話知你男定女
唔信比我屌下就知

哦

rip

1cm點爽